老實講 新官方apps其實唔差

幾好用 進步左好多
我地應該比機會牙joe
我決定今日開始上返高登了

屌你老母啦打手

比d時間林早洩

尼d真係博屌

冇人阻你

走啦 唔送

行開啲啦屌你老母

Yes Ching ho ball

早洩條撚樣針唔吉到肉唔知痛

走啦 無人想知呀屌你老母

走啦 死老野

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

死返去高登啦打手

LIHKG 更好 不了

屌 呢件垃圾都過咗來

得啦叻啦

⋯

同意

博屌

你都on99

走啦垃圾

樓主小心比🐶咬

牙joe 不了

同意，ching ho ball
牙joe其實好比針機做

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )
見一個block一個

agar

尼你老母

比D時間牙租

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

樓主過到黎LIHKG都係要簡做過街老鼠
呢種嗜好係唔係好撚爽

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )
一講LIHKG 即bam 既forum
留返俾你上

竟然有人同樓豬認真

尼你老母閪咩
你就真係博屌喇

你自己用飽佢喇 林早洩分身

官方LIHKG 又真係唔差既
In 連尼住&Plus仔 we trust

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

我信你係真身

打死都唔撚過，係死忠就咪撚黎踩場，死番去圍爐啦仆街

唔差都唔返 趕盡殺絕 又唔諗下自己衰乜

呢度有邊個未用過個app呀 唔差

Bam完人之後過黎做打手
過主啦

無時無刻都用緊官方版👋🏻👋🏻

新官方LIHKG apps

呢個是骨氣既問題

支持樓主

老實講 不如你走啦

牙你老味 走啦

走啦屌你老母

呢條煩膠又過埋黎

自便唔送

斷線斷線斷線，不了

真係狗改不了吃屎

好呀 咁你走啦 再係度見到你 咁你點先

死撚開啦！撚屌！死返過垃圾高登含早洩條撚啦！

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )
好行唔送

老實講
你老母技術都唔差

好行唔送 封鎖埋你個仆街低汁打手先

我想問進步左d咩？
講唔出返高登食屎啦
講呀！我叫你講呀！！！！！！！

我尋晚先用完 10秒左右就熄左

好行唔撚送
唔走 你老母比狗屌足十年

牙你老母

唔差都講得出

LIHKG第一個block嘅人

走啦柒頭

要返工，不了

走啦垃圾用垃圾野就岩

哦

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )
打手死全家

快走 仆街打手

打手被打手一百大板

你咪一鳩樣

做打手都比d質素好嗎？
比d理據黎

好行唔送

歡迎返高登

我地呢啲低質user唔適合返去

個UI樣衰到爆

即block

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

走啦，我唔想搞大件事

躝啦柒頭

有LIHKG，不了

你想食屎都我唔阻你喇

Hkg+己經預早熄登，高登就應該幫高登仔整個好apps，等到知有威脅先黎攪，証明跟本唔在乎我地又得我地走睇死我地無空間吹水

食屎啦屌你老母

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )
一路好走

我想講好多人走唔係因為高登app，是因為高登嘅CEO

牙你老母 你d咁既撚屌返到高登咪又係比人屌

唔洗睇內容 負皮 上一頁

#98Kanye
我想講好多人走唔係因為高登app，是因為高登嘅CEO

應該係

老實講，高登愈黎愈差，就係多左你呢d戇鳩仔喺度搞屎棍

見親條撚屌都無好野

膠人就咪過黎啦

打手post

你咁鍾意用官方App 咁你咪死返去高登囉😑呢度唔歡迎你呀 另外 牙你老母咩5P仔🖕🏻

食屎啦林早洩

都早洩左啦，再比時間佢有乜用

樓主講既野中肯，比個5我✋🏼

岩岩dl黎試下
仲係lag到仆街
我揀app台會變時事台

屌你走啦唔送

老實講 你老母其實唔差

好行夾唔送

專登 login Diu 7 你

On9 走就走啦 冇人想知

你繼續瀨早洩屎眼啦，好行夾唔送呀

Ya

你唔開post都搵唔到你黎block

你幾時死？

要返工,不了

唔送啦

ching ho ball

比晒時間佢喇，係佢早洩姐

其實樓主有道理 我都覺得新高登app真係快左 不過你地班on9都係留係到算啦 啲高質人留晒係高登 冇左hkg+ 咪當西走批on9

垃圾

岩

一打

開會後既結果？

早洩條撚等緊你 含 一跟好走

推

收皮啦

根本係大家進化左睇野越來快先覺得佢慢，我支持你啊樓主

要返工 不去了

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )
牙你老母